{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031680?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 파인넛계곡펜션(신축,벽난로불멍) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットがいる場合、入室を拒否されることもあり、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用も決定されることもあり、その理由により払い戻しはできません。 決められた入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 予約期間の未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。 バーベキューやIPTV/Wi-Fi、暖炉、屋外テラス、ブルモン、駐車、ゲーム、ピックアップサービス、渓谷隣接、体験など様々な便益施設とサービスをご利用いただけます。 また、北背山散策を楽しむことができ、冬場は寒いので暖かい服を用意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室を拒否されることもありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用も決定されることもありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らなければならないですか？",
            "answer": "はい、決められた入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間の未確定により料金及び料金表が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "バーベキューやIPTV/Wi-Fi、暖炉、屋外テラス、ブルモン、駐車、ゲーム、ピックアップサービス、渓谷隣接、体験など様々な便益施設とサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "北背山散策を楽しむためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "北背山散策を楽しむためには、冬場は寒いので暖かい服を用意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 654
    }
}